{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110783",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 유림"
    },
    "text": "春川儒林は総客室数が25室で構成されています。また、駐車場は計10台収容でき、パブ公共駐車場では夕方6時から翌日10時まで無料で利用できます。また、カウンター前に1時間駐車券が備えられています。予約は訪問日に直接訪問してお名前をおっしゃってください。ただし、予約者名と宿泊者が異なる場合は予めお知らせください。また、会員には会員特別割引価格が提供され、訪問者のレビューによると儒林は古い建物ですが、社長の努力のおかげでいつもきれいに維持されているそうです。駐車場が近くてインテリアもきれいで、自転車旅行車のための保管箱も用意されていて便利だそうです。客室は広くてきれいで洗濯も可能で、朝には食事も提供されます。ただし、喫煙するかどうかは事前に確認する必要があります。儒林は個人的な意見は慎みますが、快適な旅行を送れる満足のいく選択だそうです。最後に、洗濯機が利用でき、洗剤も備え付けてあり、アメリカーノとトーストも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "儒林は総客室数が何室ですか？",
            "answer": "儒林は総客室数が25室です。"
        },
        {
            "question": "儒林の駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "儒林の駐車場は計10台収容できます。"
        },
        {
            "question": "儒林の駐車場は何時から何時まで無料で利用できますか？",
            "answer": "儒林の駐車場は夕方6時から翌日10時まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "儒林には予約が必要ですか？",
            "answer": "予約は訪問日に直接訪問してお名前をおっしゃってください。ただし、予約者名と宿泊者が異なる場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "会員には何の特典がありますか？",
            "answer": "会員には会員特別割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "儒林の建物はどのような状態ですか？",
            "answer": "儒林は古い建物ですが、社長の努力のおかげでいつもきれいに維持されています。"
        },
        {
            "question": "儒林の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "儒林の客室は広くてきれいで洗濯も可能です。"
        },
        {
            "question": "儒林では朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、儒林では朝に食事も提供されます。"
        },
        {
            "question": "儒林の客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙するかどうかは事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "儒林では洗濯機が利用できますか？",
            "answer": "はい、儒林では洗濯機が利用できます。"
        },
        {
            "question": "儒林では洗剤も提供されますか？",
            "answer": "はい、儒林では洗剤も備え付けてあります。"
        },
        {
            "question": "儒林ではどのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "儒林ではアメリカーノとトーストが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 371
    }
}